（減肥失敗）跑步？無用架 生酮飲食？無用架

做乜都無用架索性咩都唔做了

渣ga

點解要減？

真正生酮飲食你估易咩 , 唔好人做你又做 , 辛苦完得個吉

減黎做咩?咪又係反彈肥返
你天生基因係肥,係有記憶

欣2

不如試下斷食？

我有fd 跟啲營養師斷食，7日之後啲脂肪少咗2kg......

晨運式跑步
生酮唔計熱量
享受人生

都會計

真
我都放棄左個肚腩了日日食宵夜

行樓梯減唔減到？

你keep咗運動幾耐先
食幾多野先

卡路里赤字永遠係王道

唔易還唔易有用還有用
我見好多上年紀都減到

一陣會有班生酮撚沖入你屌你唔識野

生酮撚好惡架

反生酮惡好多

生酮過一排
入過facebook 酮學會
入面啲人笑尻人食碳水
自我感覺極良好

係咁嫁啦
你入圍爐page, 有邊個圍爐page唔係自我感覺極良好

你keep左幾耐?

笑人食碳水都叫惡
人地個群傾生酮
你走去傾碳水？

老人家去生酮？仲見好多？

講緊中年唔係呀婆呀伯
都唔算小，當然後生多d

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由